如果 （假如）將來抽後算賬

連登會唔會將你個人資料send俾警方

如果中共/警嗰邊話要 連登會唔會俾你嘅isp E-Mail/ 個人資料出去？

推

連仔 請回應

依個真係一個好問題嚟 因為警嗰邊話要嘅話 連仔可以點推？可以點保障因為依件事發表評論/教人整武裝嘅人？

唔好搞分化
連仔呢兩日要main連登已經好唔容易
tg都比人ddos
支那同黑警都好想搞死連登
槍口對外唔該

其實只係想知admin會點應對
如果可能會比人逼到比資料警方，可能有份參與琴日件事既會員都要有d應對方法

點呀 又分乜柒 唔駛保障自己啦

一定會
所以預左

你當呢到係微信微博就得，唔洗查ip都可以捉尻你，遲下我地淨係可以講「樓主好人一生平安」

咁就慘 屌個人都唔得

更加唔好講中共

真係預左？

我以為連登會保住大家 寧願自行ko佢地個database

無錯 點都要保障自己

希望大家支持連仔

不嬲支持 但都想知警要我地資料佢會點

會，但有咩好驚？
坐緊6年果個都未驚

佢好似企硬過唔比